[你點影的]大鴉洲有人！！高清大鴉洲圖，新．新屋嶺二期！！！

話說睇新聞見到大鴉洲會起集中營。
咁大個仔未見過集中營，于是諗住去朝聖

可以見到大鴉州係有人為活動
可能係漁民

屌你老母不赦島咁撚款...

新疆2.0

自推 1/10

自推 2/10

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

新疆...
香港咁撚多島
填個做集中營好有可能
以前越南船民咁...

721 811 831

個島畀唔畀外人入?

溶咗你都得

樓主坐直昇機去朝聖？

more

航拍咪得

係航拍 不過影咗啦 20張就無電 來回 10KM

自推 3/10

屌你老味，咁撚似起集中營嘅
一格格

推1

你點影的

推12

推123

自推 4/10

航拍

已經間哂好似新屋嶺果d長方型倉咁

呢枝旗好似漆黑中嘅螢火蟲咁

好似以前越南船民營咁款

cls

喱啲先叫高清相，唔好再亂傳嚇自己人，班狗睇到笑到gapgap 聲。
大鴉洲無屋無樓無集中營。

溶左之後即刻掉落海都得呀屌

就係難民營遺址

屌

好彩飛到返黎
唔係就total loss

會唔會有地庫？

推！

疑似

以前係越南難民營黎，可能一格格係舊底野

曾經有兩班唔同嘅廢墟撚都真正登過島探索過，佢哋都講過無建築物的。

有疑問嘅手足不如上facebook 問清楚佢哋好過自己估估下。

仆街，好繪形繪聲

屌，新疆集中營咁

呢張要加倍留意

斷層太筆直.肯定人工整過

真係要多撚謝林鄭月娥

我想講嘅係 可能真係炒車，我都希望係炒車。
但係我唔信無第二個新屋嶺，
與其話我炒車 不如諗下 邊度有機會做
新屋嶺二期仲好

人地特登過去幫你地Factcheck
就係擔心有第二個新屋

然後話人地亂傳？

仲有 聽講 「拉」係要不推文回覆

大鴉州係用黎處置核廢料架！

Push

Keep 住𥄫

係東涌市中心搭到 11 / 11A / 23 到 水口村 再行30分鐘到籮箕灣營地，籮箕灣營地同 大鴉洲有4.5KM~直線距離 夠Mavic Pro 來回

入左去 ，打完直接掉落海

to live as a monster or to die as a good man

有人去行山露營架

我見都有啲tour 開團帶人遊歷索罟群島

推比soloman yue? 英文唔好唔敢亂講，開左我即刻retweet

直接棄落海

係，我早兩日都research 過大鴉洲

好痴線 多謝巴打

求下你追po 先

有無得接力扎營用cam錄住黎監察

原來可以飛到咁遠
即係5km外都仲收到FPV?

唔禁住 無咩核彈級嘅圖， 怕炒車

chok FCC MODE 無改裝最盡有7km

Hong Kong Police officer is Terrorism

7km咁有好多地方可以應用喎

一定係 青洲
由堅尼地城飛過去啦 好近

之前試過航拍， 嗰啲無咩地起野不過可以再視察吓

軍艦島...

樓主都影咗嘅航拍相同第一張都無分別，然後兩班廢墟撚都登過島探過廢嘅。

我cap 埋兩個page 開埋名喇，想知多啲問下人做資料搜集。

你哋有無去過青洲㗎？...

唔係架 仲響度

其實呢啲營 有冇條list

push

有咩事扔落海 冇人知

咩牌子航拍機好？

推推推，全部人入黎睇

青洲機會大啲，但無保養過好多年入面無水無電又多蚊又亂(仲有以前啲文件無清)，唔係而家話要用嚟扣留人就馬上用得，要執都要一段時間。

同埋要執嘅話動作一定大，擔心嘅話用航拍睇有無工人做嘢嘅動作。

講埋先，青洲另一面有別墅咁嘅東西，好新，喱面有工人都唔出奇。出post 前建議網上搵廢墟撚fc 先。

巴打借圖推比solomon yue ok嗎？

唔好住 無咩核彈級嘅圖， 怕炒車

好多謝你 辛苦曬

唔該晒樓主

放心啦青洲 我幫你望住， 我日日都出海既， 唔會畀佢有機會喺嗰度 整個集中營

其實運帆布帳篷入去要幾多時間,

集中營

樓主下次影下地庫個位FactCheck, 應該有入口。

我部航拍 落埋去就無電返

一定係集中營

搵船家直接登島啦

痴線 推

代友人post

我係其中一個上過大鴉洲既人
中間大塊真係空地嚟
有色既地方係階磚
要重建唔係容易
但好多人會租船嚟釣魚

上船既碼頭算係幾靚
而且有攝影/行山page嚟過呢度露營
島上面有好多廢左既煙花罐
幾年前有年10.1煙花收左皮
就係去哂呢度燒哂佢

有少少意見想同大家講
大鴉洲路途遙遠
而且島上乜都冇
起建築物都要時間，
未必適合。

但對面小鴉洲有齊建築、碼頭、地道，
佢好似係放射性廢料倉庫，
使用風險比大鴉洲高。
另外有個離市區好近既島，
果度仲有座好完整既廢棄監倉，
名好易搵 一搵就有，
呢個真係好大機會。

利申：
142事件受害者（當日有去既都會知咩事）
講大話者死全家
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

應該搵鄺神毛ee等議員探島 我地好危險

上面開咗名喇 離市區好近嘅島

多謝樓主

果度以前咪難民營囉
都拆晒 得啲地基
要起返都要時間

部嘢幾錢 好勁

成船人運過去
鬼唔知係佢咩
有冇咁撚揚

上網搵到

坐咗幾耐？

似漁船

打死咗人唔洗周圍運，即刻丟落海毀屍滅跡

邊到嚟

去過一次，尖沙咀開船單程都接近兩粒鐘，來回坐船都冇咗半日

俾唔俾人入？

呢部mavic pro
有冇改天線?
原裝天線夠玩?

拉 大鴉州乜撚都無 起咗再講

青洲

都真係幾高清
巴打可以做專業哨兵

屋企漁民，都係話之前係越南難民營，好猛鬼

好彩仲有電飛返黎

辛苦哂樓主

ching ho ball！
幾年前都上過去睇，基本上係無完整建築物
但佢要起返出嚟都唔係話唔可能..
Keep Fc

唔知邊度有哨兵tg group or 對講機頻道

屌 好撚擔心今日被拉嘅手足

有航拍機嘅巴絲打
要多多出航
幫手收集情報
班狗都出動直昇機睇人群走向

係真

青洲聽講係自願戒毒所

大小鴉洲我都上過去
大鴉洲地勢2邊都係山 中間平地就係前船民營嘅地基
Popo係會嚮中間平地到做防暴操 所以地上有大量TG彈殼

由於依兩個島都係原居民村 2個島重有佢地祖宗山墳係到
拜山前會有人預先上去開路之後成個家族去拜山
大鴉洲甚至有間近年重修過嘅天后廟同埋一啲伯公係到
所以大鴉洲係會有人上去紥營釣魚 亦都有小量路徑可以行人甚至行車
通往大鴉洲嘅海底電纜 供水設施已經因為打風中斷哂

小鴉洲上面有廢料貯存設施 一堆廢棄村屋 應該重有電力供應 但大浪啲船都靠唔到岸

依2個島要做新。新屋嶺唔係咁易
某個西環望過去就見到嘅島或者大嶼山某個無用嘅女子監獄可能更適合

想整類型的新彊訓練營？

你點影的？

應該荒廢咗？

會唔會係高官防空洞

，

其實香港真係好靚
好有渡假feel既小島
屌你用黎做集中營

某個即係邊個？
不如講清楚少少 唔該晒

痴線

Push ar

某乜撚野個, 又唔係開人名, 講左地方名都戴撚哂頭盔

成個大嶼山得一個地方做過女子懲教所
Google下keyword喇

你直接講出黎會犯法??

有狗mon post ,廢事係到攞料，一但真係實行就仆街

十月一全民攝衫

1

林鄭唔講大鴉洲, 有幾多人識呢個地方?? 班狗使乜係度攞呢d 料, 佢地熟過你啦

次次共產陣營都係好鍾意搞臭成個地方

好快變新疆

之前已經有大講話呢度裝緊修。前身係難民營

屌
你地自己search 下先啦。。。

本身有難民營但拆咗

被捉入去一定命都無

升級打登陸戰？

我睇到可以收起橡皮艇既樹林

好難相信香港有呢d咁撚樣既地方

集中營咁快就有
解放軍都未到

[反極權已失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

推去國際！！！
同新彊之前一模一樣！！！

lp

女既真係可能比狗姦....

以前為左起難民營 趕走左係大小鴉洲住既原居民去大嶼山
而家個島雖然冇人住 但島上仲有佢地住過既建築物同山墳係度
同埋成日有船渣出海 有人埋岸上島都唔出奇
影到d相都唔代表d咩

廢棄監倉

辛苦樓主

青洲保存得幾好
又近市區

我記得細個去過青洲個警察康樂中心
唔知宜家仲係唔係度

辛苦晒
好彩返到嚟

辛苦巴打

屌 留名 訓醒再睇

仆街 係嗰度做乜都得

小鴉洲先係

要推比美國佬知道！

下次吹雞嘅時候可唔可以幫拖做傘兵喺高空睇動向

咁嘅面積一定唔係漁民係
第二個新屋嶺
第二個摩星嶺

大把人去大細丫釣魚

死撚左都冇人知 即時變浮屍

929 101
［香港獨立！唯一岀路！］

Thank you bro.

早兩日先屌完鬼，而家又做翻連登偵探
不推文回覆呢？啲行動post又去哂邊？
可唔可以唔好再沉醉係一啲未經證實嘅野度？
好快又會變成Fake news 三人成虎

可唔可以介紹下架野幾錢

想知樓主用咩機
我部P3A都擺左係度封塵

O L 咀

自

唔使明日大嶼啦
直接扔D新移民去大鴉洲解決住屋問題咪搞掂

港版集中營上線喇

一定人工整過
有機會係擋土牆
但都唔排除係地庫

啲電係咪預得好盡
部機跌落海都咪話唔肉赤

大小鴉洲南面就係萬山群島
洗頭艇

入得去既人真係唔洗旨意出得返黎

樓主

似係佢個地底火藥庫
大鴉洲本身用來銷毀火藥
利申 鳩嗡 以前唔知邊到聽過

包架船就去得，幾年前我都去過

而家係話再搞

成班on9
一啲常識都無

睇到個樣都已經好不安

拉撚咗啲示威者咪dum去大鴉洲起屋做集中營囉，邊洗憨鳩鳩自己起

之前跟過一次，基本上你有船就可以去

你係咪記錯青衣對出嗰個危險品倉…？

辛苦晒

自殺島

其實個到不嬲都有popo做演練，試過坐船經過中TG.........

屌 推

推推推

唔好畀佢整多個新屋嶺

Tui

推爆佢

up

原來政府咁撚多地

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

徵哨

屌推 好撚恐怖

請問可以飛到幾高?有冇機會可以影響直升機?